「求救」銅鑼灣要video zoom

邊個位置好？

Notebook 要 wifi （免費或者CSL）
45mins 左右
少雜音
Long D
1430-15:15 左右時段

🙏🙏🙏🙏

Csl 2樓

可以就咁上去俾我講電話㗎？

你係客黎架嘛
臉皮夠厚就得

Toilet

咁撚大個人係咪酒店都唔識

Starbucks喇傻仔